# NoSQL Project "Twitter" #

Распределенное приложение на MongoDB, ElasticSearch и Hazelcast с использованием фреймворка Spring Boot.

Предполагается реализовать прототип распределенной платформы для микроблога типа Twitter.

В качестве основной базы данных используется MongoDB.

Для отображения ленты и поиска сообщений предполагается использовать ElasticSearch.
